有無人好鐘意食A-1 既包?

嘩屌你老味,個吞拿魚包一咬落去苦既

dog also no diu

裸麥合桃提子包 好正喎

巴打識野

做gym前食半個無得輸

岩岩出爐超香，食唔停口
試過買聖安娜
簡直係糟糕

佢德式裸麥就唔好制

應該for鬼佬食 又乾又硬

美心空氣包換個包裝又呃到傻仔幫襯

屎尿齊飛

好彩冇買過

呢間其實都係A-1